美國大選目前資料分享區

隔離個po我個個覺得已經變左侵圍爐區，問咩討論咩下面都總係相同答案：種票，登cup左就完，乜乜柒柒。

所以想開多個新po令大家可能英文好d既或者有睇開外國新聞既知道最新事態就係下面分享下。

Arizona應該今日內都唔會再更新，因為佢講左每日當地晚上7點先會更新